唔可以比共產黨spin去地產霸權，我地一定要旗幟鮮明表示呢場運動係追求民主自由人權公義

城寨琴晚呢集幾值得聽下

五大訴求，缺一不可